阿仙奴季尾狂失分 雲加咁都追到4

不得不佩服

cloud add

做5弟

永續雲爺爺

咩歌？

三人行？

摩佬俾機會佢返生

都要靠我利適時臨天光瀨屎先得既

果陣曼輸俾阿成班利迷仲咁開心唔知驚

一生中醉愛?

爭4狂魔你估流嫁